[3選1]愛回家系列最佳情侶係？（壯&Alex、KC&Trerry、博C&Mandy）

2